企街sell美容健身真係好撚黑人憎

作為一個「平時做到六點放」嘅九龍灣上班族
今日清明過後少野做，難得五點半走人
即刻急急腳沖去地鐵站 唔洗迫六點人潮

點知去到譚仔電梯條馬路

兩男一女企喺行人路sell做gym
我離遠見到已經行埋一邊

條mk妹係都要烘埋來
係都要谷起把聲扮哂cute
係都要隊張紙埋來我塊面sell
(我心諗: 吔屎啦你 已經扮哂睇唔到 仲要搞住哂)

ok我出聲
「唔洗啦」(眼望前方等過馬路 唔理佢)

繼續煩「有野送嫁」 「真嫁」「免費嫁」
繼續繼續煩「拎啦」「留個contact就得嫁啦」
(os: 仆你個臭街)

哩個時候終於 轉 綠 燈 , 拿拿聲沖線啦
喺我心諗「終於甩到你條冚家產」之際
我成個袋比條mk妹扯左落地

原來條mk妹隻手''橋''左落我揹袋條繩
屌你老味 佢即刻變番老牛聲咆哮
「妖！ 」一聲 轉身走人
一句sorry 少少歉意 都冇

我趕住搭車就走左
真係谷鬼氣

果個位 長期有兩個男仔企係到

一個肥既帶黑框 一個瘦既

試過冇野做同條女9 up完一輪之後留假contact